我嬲曬你地所有人！非洲著鞋既人仲多過香港戴口罩！

又話戴口罩！ 宜家周圍咁多病菌

喺街受盡冷眼 嬲曬你地班口水怪

認到我唔洗話我知，多謝。

理撚得佢哋

G 持

載N95返學

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

非洲有12億人，窮到得1%人有鞋著都多過香港全民口罩

一理通百理明
總之就冇人戴嬲呀

唔止謝sir，連er er er sir都……

(off topic)其實非洲唔係好多人冇鞋著，睇過條片屌toms捐鞋虛偽多9餘。

一句講曬 你今日有冇戴

冇，如果令你失望唔好意思。